幫Dee 出聲/屈Dee：只係想下場反cup 先禮貌讓首回合比馬體

屈dee: 利記有舖主場反cup癮 所以首回合只係禮貌上輸波 無須見怪